有冇人係平時好勊，但一到夜晚就訓唔到著架?

平時就好眼訓，集中唔到。
但一訓到落床就好多野諗或者好精神。
最慘係夜深人靜先會諗起D唔開心既事，攪到更加唔想訓…

係咪同我一樣未有工返

攰 因為濕
夜晚瞓唔着 因為個身體根本唔攰

晚晚都失眠揮手區

同樓主一樣